厲 害 了, 我 的 經 費

沒有利益的科研，私企是不會搞的。 那我告訴你，國企更不可能搞，你信不？ ？ ？ 科研補貼啊，這就是利益！ 從私企到央企，從中小老闆到億萬富豪，全國上上下下有多少人在騙科研補貼ｉｎｇ？ ？ ？
現在從上到下都是騙。 。 。 。 。百姓搞傳銷，詐片。 。 。 。 。 。有錢人和大員們串通騙科研補貼！幾年前國家開始大力扶持半導體產業，而阿里是大力進軍半導體產業。 。 。 。 。阿里或許會拿出些成績，但更多的目的是騙取科研補貼！雷軍與聯芯搞澎湃也是如此，科研經費到手，誰管澎湃死活，小米自己都不用了！

這些年片經費大事件回顧：

９〇年代的“水變油”鬧劇，還說要得諾貝爾獎

綠壩，騙了￥幾千萬經費。

中國一汽當年可是５〇〇億研發了合資底盤，合資動力，中國殼的紅旗車

鄧啞平一幫人搞的人民搜索，敗光￥２〇億

上海交大的【漢芯】事件

ＴＤ是大唐購買了一家小公司的技術的技術發展來的，而這家小公司是購買的西門子淘汰的技術。 。 。 。 。 。 。去年，大唐把這家高價收購的小公司低價拋售了。 。 。 。 。 。 。 。 。因為TD是大唐的，作為下屬企業聯芯也跟著沾了光，早期的TD手機相當一部分用的是聯芯基帶，聯芯SOC芯片獲得了HTC，三星等廠商的訂單。隨著高通，MTK等廠商拿出了整合TD基帶的ARM SOC芯片，聯芯芯片逐漸無人問津。 。 。 。 。 。聯芯芯片雖然便宜，但其基帶只支持TD，TDD，只能用在移動手機。 。 。 。 。

大唐及其子公司根本不盈利，靠的是國家的補貼！

大唐與小米同流合污，成立皮包公司————在聯芯用一個型號能拿一筆補貼，在皮包公司松果用一個型號又能拿另外的一筆補貼。

上海兆芯集成電路有限公司。呆灣ＶＩＡ的王雪紅聯合Ｊ氏家族的【兆芯】騙補貼。 Ｊ氏家族兆芯拿ＶＩＡ技術做Ｘ８６處理器，補貼高達￥３２億ＲＭＢ啊！兆芯的Ｘ８６技術來自於呆灣威盛，ＧＰＵ來自於之前的Ｓ３。坦白而言技術還是有的，但性價比實在太差！ ＶＩＡ自家Ｘ８６ ＣＰＵ這些年也只混小眾市場，比如：超市收銀機，樓宇公交車播放平台。

清華係也是能搞經費的主兒。清華同方是清華控股企業，清華紫光是經貿委和教育部控股企業。清華同方靠著政府訂單殘活著，清華紫光則是拿著國家補貼，國開行的貸款到處收購，是個不愁￥的主兒。紫光給的感覺是先收購再說，而不是先縝密計劃一下，看看收購企業何時能盈利？有否前途？紫光是否有能力管理？

你們看一看中科紅旗，那幫衣冠禽獸撈了多少科研經費？現在有Ｌｉｎｕｘ愛好者用紅旗Ｌｉｎｕｘ嗎？都不如中國民間Start OS【前身是雨林木風Ｌｉｎｕｘ】用的人多。 StartOS是一款免費快速，安全，穩定，擴展性強的Linux操作系統！ StartOS沿承Windows使用習慣極具實用性。 Ｌｉｎｕｘ愛好者誰用用中科紅旗這垃圾？ ？ ？

馬雲的那山寨安卓的 ｙｕｎ ＯＳ 都不知道拿了多少科研補貼經費！

全國各地其它的小規模騙補，多如牛毛。全國上上下下有多少人在騙科研補貼？本朝騙取科研經費的行為越來越猖獗，上下串通一起。比如山東某地的海洋高新區，超過一半的民企能拿到補貼，條件是這些企業有科研項目…………然後呢，什麼食品加工廠，魚粉加工廠，地產公司等都掛上ＸＸＸ【科技】的名頭來片取科研補貼。

厲 害 了 ， 我 的 經 費 。

今次中興這件事, 肯定大把研發經費
大把油水濕腳
濕夠後, 好快可以移民邪惡資本主義的美帝, 享受真正科研成果